如果打仗 要盡量接近教堂 醫院 領事館

仲有咩地方安全D?

郊野公園

會變燒豬 仲要比人見到一定炸落去

伯母張床

游水落南丫島保咗命先

食物不足

以香港嘅邏輯樓主嗰三個地方都唔安全

禮賓府

學校

喺港九新界炸撚死你都未知咩事啦
你估共匪會幫香港守？炸你兩三日乜都完啦，到時再游返過去港島囉

學校又真係唔錯

第一到實炸呢到

碼頭 有船開就好走

仲有地鐵當做防空洞 唔知夠唔夠深

何文田果個應該夠

邊個得閒炸郊野公園呀 你估炸彈唔洗錢架?

會aim 軍營 CLK機場 石崗機場 禮賓府 政總 銀行 先
始終飛一轉彈藥有限，呢啲重要建築一定炸咗先

資料提供

香港當佢直徑 50公里
普通民航客機係800公里以上
穿過香港都唔洗10分鐘

諗諗下可以揸車入大嶼山，游落長洲
南丫島太易游到過去 驚人多
斷鳩估冇鯊魚咬掛

有機會唔炸clk
d day之後可以搶咗個機場嚟做中轉站 再反攻大陸

大難臨頭仲掛住X人老母

大學
尤其偏僻嗰啲
科大 中大 lingU 教大